求del哂本人ac所有post

理由：國安法殺到 be water

仲有所有comments thanks

幫你cap低哂 聽日交上去

攬炒有咩好怕

Del post有咩所謂 只要信念不死就得

Del post係為咗繼續抗爭萬一被捕 少一樣痛腳

眾志都即日解散啦 但佢哋有無著草？